# Introduction to git with a gitlab After-flavor
## Άσκηση 5η - Forking & Cloning

1. Πηγαίνουμε στο https://github.com/ieee-ateith-sb/git_github_101
2. Κάνουμε click αριστερά στο κουμπί Fork και δημιουργούμε ένα αντίγραφο του repository στο λογαριασμό μας
3. Αντιγράφουμε τη διεύθυνσή του repository
4. Κάνουμε clone για να το κατεβάσουμε τοπικά
5. Γράφουμε `git remote -v' για να δούμε τις απομακρυσμένες μας συνδέσεις
6. Προσθέτουμε τη σύνδεση για το original repository με την εντολή `git remote add upstreamhttps://github.com/ieee-ateith-sb/git_github_101.git'
7. Γράφουμε ξανά `git remote -v` και βλέπουμε ότι μπήκε και η νεά σύνδεση
8. Κάτω από την γραμμή 60, προσθέτουμε το όνομά μας στην λίστα γράφοντας <li> user_name </li>
9. Κάνουμε commit και push
10. Στην συνέχεια κάνουμε pull request για να συγχονευθούν οι αλλαγές στο original repository
